\begin{song}[remember-chords]{title={Kakor zvezda na nebu}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
F                   Dm           B    Gm* \\
	Kakor zvezdi na nebu \\
     F                  Dm           B    C \\
	vsakih nekaj sto let \\
     F                   Dm          B \\
	rimska cesta v odsevu \\
	       C                 F \\
	samo na njiju dva \\
	        Dm       B \\
	njen sij za oba
\end{kitica}

\begin{kitica}
Njene oči le za njega \\
	osvojil vse le za njo \\
	kot začetek vsega \\
	kot da tega še ni bilo \\
	      Dm          B  C \\
	ona njemu on za njo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am                     Dm                Gm              C \\
	Moral bi z njo vsaj tisti dan dol z neba \\
     Am             Dm                Gm                 G      C \\
	ona za njim enkart vsaj na kraj sveta aaa
\end{kitica}

\begin{kitica}
V bleščavi na nebu \\
	njunih zvezd zdaj ni več \\
	novih pikic nešteto \\
	se prižiga vsako noč
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsakih nekaj sto let \\
	vsako noč
\end{kitica}

\end{song}
